# Программа регистрации пользователя.

**_О программе_**

Программа о концентрических окружностях.

Программ - [Программа о концентрических окружностях]()

**_Структура программы_**

* [ ] _Программа написана на языке Python._
* [ ] _Программа работает с концентрическими окружностями._
* [ ] _Программа выводит суммарные радиусы всех областей._

Подробнее по документации по этой ссылке - [Документация]()

**_История создания_**

1. Изначально программа только считала суммарные радиусы областей красного цвета.
2. Программа была разделена на функции.
3. Для программы были написаны тесты с помощью pytest.
4. Для программы была написана документация.

**_Краткое описание программы_**

* Программе задается радиусы кругов.
* Программа вычисляет сумму радиусы кругов.
* Программа выводит значение суммы на экран.

**_Часть кода программы_**

Фрагмент нахождения префикса имени и фамилии:

    Args: s_1, s_2 окружности
          p_1, p_2 вероятности
    Raises:ValueError"""
    while True:
        try:
            R = list(input('Введите радиусы этих кругов('
                           'если вы ввели'
                           ' не по возрастанию, '
                           'программа отсортирует '
                           'их сама): ').split())
            R = good_input(R)
            s_1, s_2 = circle(R)
            p_1, p_2 = probability(s_1, s_2)
            print('Площади кругов(красных и синих, соответственно):', s_1, s_2)
            print('Вероятности кругов(красных и синих, соответственно): ', p_1, p_2)
            break
        except ValueError:
            print('Вы ввели неправильно, попробуйте еще раз!!!')
    
**_Работоспособность программы_**

Для демонстрации рабоспособности используется интегрированная среда разработки PyCharm.

![alt night](https://sun9-8.userapi.com/c205716/v205716993/33e8b/ReDo5AgAxGU.jpg)

